高登矮撚潮流討論區（1）

仆街 呢度唔撚係高登wor

Sor 唔好推

更加要推

全部褲要買fit身 再俾人改

留名

u記